終於等到！美國國會指示商務部 重新審視香港獨立關稅地位✌️

...In a new report, the U.S.-China Economic and Security Review Commission found Chinese dominance of networking-equipment manufacturing threatens the security of U.S. fifth-generation, or 5G, wireless infrastructure. ...

Among the commission’s other recommendations:
· Congress should direct the Commerce Department to reassess whether U.S. export control policy for dual-use technology should continue to consider Hong Kong—where controls are more relaxed—and mainland China as separate customs areas, given Beijing’s continued erosion of Hong Kong’s autonomy. The report cites Beijing’s aggressive crackdown on free speech in Hong Kong as well as its “direct involvement” in the Hong Kong government’s rejection of a U.S. fugitive-surrender request, among other issues.

之前好多人吹淡圍美領
去晒邊

解救方法：即刻真普選，從新三權分立

Recommend 階段，但未真係開始 review

今鋪仲唔死

USCC報告

美國國會下屬的「美中經濟與安全審查委員會」(U.S.-China Economic and Security Review Commission)

咁好多貨走香港再出去

終於

無用, 凡中國人管治既地方都只會係黑箱作業, 貪婪負敗

Anyway 呢個係第一步，無第一步係唔會有第二步

book street 了

如果真取消關係法，我諗脫勾都好快會來臨。到時真係會㩜炒

等睇口交部太陽依舊昇起

終於真正回歸祖國
共享中國人既榮耀

美國唔會咁做，可以講你知

點解？因為要討好港豬？

快D 追加香港關税

我要同不祖國共同進退

大家都咁覺得，但依家個總統係特朗普，佢成日都做d令人意想不到即事情

唔賭返啲咩先？

快手

經濟制裁左D港官先啦

其實大家都知
上面啲巴打都係ff下
應該冇人咁蠢以為講完會做。

哦

好呀好呀，睇人仆街最爽皮，個班高官議員齊齊落地獄

來啦來啦 大灣區呀啦

佢只要將高科技列香港同大陸一樣，唔使取消關係法，已經夠嚇走外資

其實唔洗真係做港府已經嚇到鳩縮，你知唔知香港幫大陸每年逃左幾多稅

上年講貿易戰, 都係同一句, 唔好打飛機 一定打唔成!!!

Fuck China

解決方法，獨立

仲未計大撚把人賣港

美軍來了

歡迎美國制裁香港

香港重生日

咩係從新

你邊位

民主國家有程序咁好正常啫
係支那雜種先可以指下自己個鼻話乜就乜

大量外資正式撤出香港

香港

估唔到開拖未到一年人地就開始提起個政策法。。。

傻鳩，班高官實走到，你？

唔理啦齊齊落地獄啦

「可以講你知」
啲口吻講到自己知情咁

美國又唔會做到取消關係法
最大可能將部份貨視為中國貨收關稅
或者取消高科技器材供港

可能佢喺侵侵床下底偷聽咗三五七日呢 唔好笑人啦

或者侵侵親自上連登

已經夠仆街，無自由港既香港對外資有乜用

侵侵嘅袋底泥

所以呢？
香港係咪獨立啦？
訓醒未
夠鐘又要聯署啦

你邊撚個啊? 冇人識你啊

侵侵連金仔都搞得掂
係佢手上真係無野係無可能

支持

兩個月前
美艦黃蜂號訪港諸拒埋落黎既惡果

佢呢類係要做一d出人意表既事先會覺得爽
全世界話佢唔做，佢徧會做比你睇

快D取消香港關係法

支持支支777

老實講 香港都算係美國眼中釘
中國俄羅斯北韓成日借香港做買賣軍火
又不斷送錢比中國
而且不嬲外國人眼中香港同中國都冇分別
出到去咪一樣比人話chinese

恒指一萬

推到全支那都知

泡泡要爆了

正 1:20 usd/hkd

你都差唔多講哂
唔差在邁埋落去啦

恒指三十萬

冇 cpu 用

轉用龍心

777 skr

林鄭同其他高官唔同 佢冇揸港樓

又要麻煩梁家傑去美國爭取了

港商仆街了
如果香港進出口都有影響既話
已經唔值得起度做生意了

Trump 以前係香港輸咁多錢

反正係窮撚
見證到香港外資走佬呢個陣都抵
應該都係百年一遇

正 到時股樓插一半以上

林鄭話唔驚喎

林鄭話取消咪取消， wfc

支持林鄭主動出擊 唔好衰俾人睇

你哋兩個大佬打唔好旭細佬呀

真焦土

777話驚閪咩

一國一制

777 恨到啦而家一國一制gogogo

一早要，比支那玩到爛撚哂

中國咽喉攻擊

林鄭好臭串架嘛
外國政府唔應該干預中國內政

點解唔會

中國香港吖嗱 大灣區吖嗱

侵b

新加坡繼續上位

你老母做雞，可以講你知

美軍來了我帶路

就快共享榮耀

商界同中產會唔會推倒777

快撚d

快點懲罰我

推得到先得架
醒目既都移民走哂
佔領完左果期移民數字多左好撚多
真係有前瞻性既人都移撚哂民

換定美女岩嫁啦

利申冇女

唔係話建議取消關稅優惠咋咩？
變左取消關系法？

一步步黎， 好快會取消

正常，小學生（雜種）指導大學生（777）嘅必然結果

奶共果班商界而家驚到標尿

真係柒撚到冇眼睇

攬炒

已經唔夠
最少要香港獨立先有得傾